1月20日 放metallica 1280 企位飛

放一張1280 企位飛
no係1500 到

可以平放 但求放出
聽日可交收
有意可tg tertialihkg